部LG壞撚左

Security Error
Your device is corrupted

點樣整得番又救得番d file?

用電話攞D file出嚟?

可以拎得哂？

另外有冇得整得番？

撚知,圖又冇

？

？__ ？

唔識cap圖?